香港電台俾五毛攻陷，藍屍見中學生即鬧暴徒

咁簡單嘅新聞，都可以引晒藍屍五毛污辱學生

求求大家，留句「支持」、「加油」或者任何撐學生嘅留言如果你係支持港台，希望你以後都留個言帶風向去支持黃營

唔需要同五毛辯論！

Push

根本冇任何討論價值

嘥時間同佢哋鬧交或者同佢哋分析佢哋都係會用論點對駁

推